搵工台

岩岩見到有巴打提到講搵工台
既然連仔唔搞 不如自己黎
如果巴絲想搵工或者有人有 referral
不如係到講
大家人人有工番 唔洗再做西工

銀行相關既野 巴絲都可以係到問下
唔方便既留個 tg 都得

第一個留名

搵到心灰意冷

絲打搵咩工搵到咁灰機
講下邊行
睇下有無巴絲幫到手

留名

巴打搵咩工

屌fg留名
見撚到啲好general 要degree既工9成唔寫出咩價
跟本落唔撚到手

你預正常人唔係特別好叻既
非專科 13-14 k啦

唉屌8月啦 FG依然搵唔到工
搵到有d心力交瘁

咁多位巴絲
搵工好睇你個人有無心既

有心既不如講低想搵咩工
有咩資歷
同埋 TG

等有介紹既巴絲都可以即刻幫到你

good luck to all

教育/Sales/Clerk/文書都可以

飲食清潔不了

想搵GT/management trainee...個類型
咩行業都無問題，除左餐飲

搵緊

lm

想搵寫嘢freelance

想揾廣告業

咁啱嘅我都搵緊，有冇邊個網多啲freelance recruitment

有無人掉 job出黎

想搵design freelance

pish

有巴有無銀行intern 介紹？

巴到你係想搵 one year intern ?

Add me TG : YYeung

有都唔話你知啦好似係

事實上無

巴打你咩 background 先

你有撚資格去manage人?

咩 background 先
講真呢啲好靠你個人能力 interview 等等
連登幫你唔到架喎(⊙o⊙)

做緊中介
巴絲可以留底想搵咩同tg
有岩工可以話你知

Tg: Billntk

Tg: X00000000

遲早變Agent 台

不了
搵緊science

搵緊散工 有無介紹

大家搵到工係好事黎既
好過日日做西工

巴打係咩行業?

有無人要派興趣班傳單
底薪加佣金制
有意可whatsapp
55441558 陳先生

巴打搵緊咩工

有冇散工夜晚做

Tg: shesaysss

唔該

有無人請pt或抄散？
想$55hrs

炒散